拖撚住手食花生唔撚走係度做乜柒啊 ? 拍拖死開D 啦

屌你老母咩